其實森美都算係咁

當年陳冠希事件，架勢堂個節目就係咁講人哋

今日自己馬房嘅人有事，早霸王就隻字不提，

身為傳媒工作者應該咁做嘅咩？

全港討論嘅新聞可以喺節目河蟹哂

明眼人都知你做緊乜

河你老婆隻臭閪蟹

森美同賓穎話無路都唔信啦
睇返旅行d相.....

佢怕抽水抽著火水咋掛

可能自己都食過

明哲保身華

唔通自爆咩

如果其他新聞唔想講，佢都會喺節目到提下

好似：我哋唔好理人咁多

串下小儀：你理人哋咁多做咩姐？

再唔係嬉笑怒罵兩句再自己笑幾下轉話題

但琴日開收音機，胃痛

其實森美仲鬼過許生

正契弟黎

係囉 好似唔似佢地風格 點都講少少嘅 唔通收到order唔講得？

食過呀

挑 , 如果人地喺節目度狂講佢
你地班 haters 咪又係會話鳩佢
借落難朋友上位

人哋做節目有道德
好似樓豬你咁成個八婆咗咩
咁鍾意聽你咪叫返查小欣出山囉

條友有道德就唔會搞最想非禮女藝人選舉啦

成個903都唔講啦，同佢地frd 嘛

Hi 森美

似陳志雲唔俾講太多

你去youtube facebook開直播講啦

On9 成個903都冇人講啦
關森美咩事？

森美：好在我唔係咁紅，紅唔到去日本咋。

心虛

一嚟sammi有地位 外人唔敢亂咁講
二嚟同黃心姐妹熟
加上高層實叫唔好亂講嘢
結果咪成個903都封口